# 네이버폼을 이용한 기숙사 코로나문진 자동제출 프로그램

## 개요
학부생으로써 기숙사에서 매일 코로나문진을 네이버폼을 통해 제출해야하는데,
코로나에 걸렸던시기를 제외하고는 특별히 변동사항이 없음을 확인하여
수작업할 시간을 줄이기위해 파이썬의 셀레니움을 이용하여 만들어보았다.

## 작동원리(약소)
프로젝트가 담긴 폴더를 루트폴더로, 셀레니움으로 최근 크롬드라이버버전이 루트폴더에 있는지 확인후
있다면 드라이버를 이용해 가상브라우저를 실행시켜 특정 링크(매번 일정)에 가서
탭과 엔터키를 이용해 문진을 작성, 제출한다.
크롬드라이버가 없다면, 새로 내려받은뒤 버전에해당하는 폴더(105,106,107...)를 만들어 저장하고
이후 실행시마다 이를 재사용한다.

